[rolex行]見好多人話比多5000先分到真假 睇唔過眼

抺油報價 佢肯報價其實姐係話咗比你知係真
你驚嘅話問埋佢每日走時左幾多秒
再唔係自己買個拆錶蓋嘅野驗機芯
咁就實冇死啦

push